Бажано компілювати на Windows в Visual Studio 19, бо можливі проблеми збірки на Linux.
Змінювати назву перевірочного файлу та результат-файлу в main.cpp, у методі классу Syntaxer - syntaxer_work(перевірочний файл, файл з результатом).